啱啱喺投注站屌到個00後職員跪喺度喊

是咁的
頭先去投注站買馬
見到個樣成個kai兜咁，一睇就知係00後嘅職員成碌木咁企喺個大堂度發吽哣
咁我見佢on99冇賓周咁咪諗住去考下佢囉
行到去，條撚屌竟然連招呼都唔撚打
如果唔係見佢掛住個見習生牌我嗰嘢就爆鳩佢

我：
00後：

：喂細路，5穿16中幾關有錢收？
：等陣，我攞本簿仔睇下

嗰嘢我即刻火都嚟埋
佢一拎本唔知乜春簿仔出嚟
我就一手拍佢落地

：屌你老母識唔識do㗎
睇睇睇
你睇得嚟場馬都跑撚完，場波都踢鳩完啦
馬會請你嚟企㗎，咁簡單嘅問題都唔識答

屌你老母個00後成程就咁dup低頭
連sorry都唔講
搞到我越屌越燥

最後我忍唔住一嘢喝鳩佢
你同我跪喺度！

條撚屌即刻俾我嚇到跪喺度，仲開始流馬尿
：屌你老母你地啲00後食屎大定飲尿大
全部都廢柴嚟，冇撚柒閪用
落個雨就要擔遮，俾人屌兩屌就喊到成隻豬
唔怪得之人人都話00後垃圾嚟
我一路屌，佢就一路趴喺塊地度喊

屌到咁上下見佢都喊到窒息咁
下場馬又就開跑我先停，放佢一馬
反正啲低等人種都屌唔醒㗎啦

樓主屌得好
我係00後，我係垃圾

負皮多過正皮，連登已死

3關

1834633

一睇就知你唔係00後

咪就係，一陣贏少咗幾十萬係咪佢賠

5串16都唔識 枉為賭仔

戒賭is for the weak

好心你啦 咁大個人就唔好咁多幻想啦

都話考佢咯

真人真事

ok

應該啦

落個雨就要擔遮

做男人做到連雨水都驚
不如匿喺屋企玩barbie啦

0/10
內容不豐富 不夠生動 下次繼續努力
0分重作

屌走d 運

成個廢老咁

屌廢青就廢老？

負皮比樓主的

00後就00後啦

連登已死

岩 d00後唔屌唔得化

師兄我喺馬會見到你
你160肥仔都屌到個00後訓係到喊 ， 而家啲00後廢到

樓主好ball 00後唔屌唔得

原來個00後就係你，比人屌一兩句就上連登出PO，你真係畀人屌得少。下次醒啲啦屌你老母!

3關，不過睇佢講野以後樓主1關都唔方會有得中，風就或者有機會中

你就00後

樓主壓力好大

無聊

輸撚到你條柒頭跪係到喊就有份

正評=公係你贏
負皮=字係你輸

依家先知咩

ching屌得好
00後唔屌唔得

波台狗真係寧舍戇鳩

5x16咁冇信心就咪柒買啦
係男人就拎嗰15注既錢改埋5x1

網上兇恨有西用咩

我代馬會多謝你

年中輸咁多，咪搵個職員俾你跪下開心下，佢哋份糧包埋

輸撚死你呀柒頭

冇圖我話你老母係雞都得啦

狗會未見過00後

咁多野值得記 記過關托咩
揭薄仔答你咪得 on9

起底>假膠發現>(show blocked user - 不Gay的瘋)

樓主係咪輸撚到跪係度

揭得嚟場波都踢完啦
記唔到就咪撚做去庇護工場執屎啦

真
死傻尻樓主

發現00後

ching改漏咗段野

祝你贏多啲

賭馬仲要人地幫你計埋
咁樂趣係邊?

真人真事，童叟無欺

想輸錢就去窗口交飛，條飛幾錢自然有人話你知。

點解唔買5x1

買之前已經覺得唔中？咁買黎做咩 垃圾屌你老母

你點都唔會有錢收架啦 問咩姐

做份parttime企下都比你咁屌
依家啲廢老真冇野屌搵野黎屌

邊間投注站？
我聽日落去睇cctv

實情係00後笑到跪係度流眼水
驚撚到5*16 仲要唔知贏幾多先有錢收

阿叔你都係戒賭吧啦

炒曬啲00後就啱㗎啦

00後見倒樓主係狗會屌撚左成日
尾場死晒狗咁問佢 5*16 贏幾多先有錢收
好啦當盡人事拎本簿仔睇下
點睇都係收皮
笑撚到跪係度流晒眼水
樓主樣衰到即時發個爛渣死死氣走人

8串247呢

Ching幻想力咁豐富

2

起底，上一頁

返工係咁架啦，你呢啲垃圾唔好返工囉

你唔講都唔記得00後入到馬會

起底，發現係高質會員，上一頁仔細欣賞個post

you are well paid for it

污染曬

LZ666

又係你個大陸仔

又要賺錢打卡又唔可以俾人屌
成班小花

係囉

晒成日度個故仔打飛機

唔識賭就咪撚賭啦 正一死廢老
有啲年資耐既職員都要睇下簿仔啦
冇嘢揾嘢嚟屌 輸多啲啦

00後=垃圾

啱

00後不嬲都係垃圾成班on9仔 利申99年

係，影衰曬我地10後

善用起底功能

起底做咩？
未見過高質會員？

咁你又答唔答到圓周率小數點後20個位嘅排列係幾多？

Fuck you
You ain't nothing but shit.
KYS

記嚟做乜？
幫到我搵錢？

輸咗錢就揾人出氣嘅廢老

輸能4你呀7頭皮 做人咁能涼薄

死傻仔

Gay

00後大部份都好撚垃圾

垃圾 係男人就5串1

又係樓主呢條假膠
日日出POST屌00後
到底條友同00後有咩深仇大恨

樓主呢個問題都問得出口 不如戒賭喇

樓豬起翻身唔好喊住

樓主好彩無遇到我
唔係既話你仲有機會係到開post？

睇到一事無成嘅連登仔
淨係識響度ff點樣點樣
就知香港無得救
利申攞緊綜援

10/10

9up死全家

期待緊屌柒10後

假膠

好耐無見人用kai兜

屌你5串16你問得嚟都跑撚完啦場馬，咁簡單嘅問題都唔識學人賭馬

我係00後，我係垃圾

你個名

女職員嚟

傻閪一個

收嗲啦現實失敗撚
日日開埋啲ff po係網絡刷存在感
煩唔煩？
係咪試過比00後屌到喊？
所以有心理陰影
要日日開po

咪扮到好似識我咁
垃圾00後

你仲on9過00後

負皮係俾你

哦 原來你就係嗰條四眼地中海
型到爆啦屌人嗰時
但之後隔籬條紋身佬睇唔過眼幫個staff解圍嗰陣一嘢推你埋部自助投注機度嵌撚到你眼鏡都爆撚埋嗰part你又唔講
講啲唔講啲

諗撚住你條契弟會還拖大家有戲睇㗎嘛
點撚知條紋身佬一作勢想鐘鳩你你就即刻縮
跟住口都震撚埋喺度講咩"對唔住大佬!對唔住大佬!"

睇撚住之後側邊條地盤佬唔抵得你頭先寸柒柒想埋嚟執雞伸多你一腳
好彩個呀姐拉撚住咗佢咋
如果唔係爆撚埋缸㖭喇你
之前屌人仲大大聲，轉個頭就拗撚晒底咁
門口個掃地呀嬸都笑鳩你
人哋行開咗先又話要報警又盛，攞尾彩呀?
跟住個實Q呀叔問你駛唔駛call白車你又話唔駛
散晒場先企返起身疙吓疙吓咁走住嚟屌
企穩未呀你
笑撚死

btw
樓上誤會咗佢喇
佢唔係廢老嚟
睇樣最多30頭
唉，後生細仔就四眼禿頭大肚腩
真陰公
睇你個款賭親錢都係鋪草皮多嗰隻嚟㗎喇
難怪份人咁燥底嘅
不過你有錢攞去賭馬
不如留返啲錢買生髮水先啦
柒頭

屌你老母啦喺度作故

幾好笑

6172525 ， 玩？